梅西這是怎麼了？射門次數西甲第一，只有一運動進球、零助攻

近日，在國際比賽日的比賽結束後，西甲聯賽的比賽重燃戰火，在新一輪的比賽中，紅藍軍團巴薩與床單軍團馬競進行了一場焦點戰役的爭奪。這場比賽，巴薩這邊的表現確實很差，他們引以為傲的美妙進攻如今踢不出來，並且在防守端經常犯錯。

正因為這樣，巴薩也在這場比賽中遭遇了輸球，在特爾施特根出擊失誤，卡拉斯科破門得分後，巴薩以0-1的比分輸掉了比賽。並且在巴薩輸球之時，巴薩隊長梅西在比賽中的低迷表現也是遭到了球迷的質疑。

因為在這場西甲較量中，梅西一共丟失了多達23次球權，這令梅西總是成為球隊的進攻終結者，是馬競可以發動反擊的資本。並且隨著這場比賽的結束，梅西也是制造出了尷尬的數據。因為當梅西在射門次數榜單中排名西甲第一時，在進球榜以及助攻榜中卻看不到梅西的身影。

可以看到的是，如今的巴薩王牌梅西在8場西甲比賽中狂轟了34腳射門，為全西甲最多。但是他卻只打進了3粒進球，其中包括了2粒點球，以及1粒運動戰進球。當梅西踢出這樣的數據時，梅西在西甲射手榜中僅僅排名第13位！

此外在西甲助攻榜單中，直接沒有梅西的名字，因為他在8場西甲比賽中並沒有送出哪怕1次助攻，這也與他之前的表現有著明顯的差距。要知道在此前的三個賽季中，梅西的助攻次數都是西甲第一位得主。

現在，當梅西踢出這般數據之後，外界都發出了疑問：“那麼梅西究竟是怎麼了呢？是梅西太低迷還是對方的門將太神？現在，巴薩主帥科曼已經確定要輪休梅西。

冇心踢囉

贏就球王
廢就冇心踢

你原本合約可以走，武肺delay 走唔到，公司死留你，仲要公司冇錢開始出糧一係減人工一係破產死留又出唔曬份糧點會有心踢，已經唔好講冇左個老死

人地不惜打官司都想走 你夾硬留人
心都死左仲想人地有好表現